有冇試過有人莫名其妙對自己差?

小五嗰陣有個女仔，有一次調位佢同我坐，佢好似想喊，好唔想同我坐咁，不過老師冇理佢
一齊坐嗰陣我有嘗試瞭佢傾計，次次都係一兩個字答我(唔會望住我)/直頭唔理我，我都算數
之後佢會趁我唔喺度嗰陣用鉛筆畫花我張枱佢嗰陣係班長，有時派嘢專登唔派我嗰份，要老師出聲先肯畀我，心諗做乜勁
我仲聽到佢唔止一次暗中講我壞話，100%肯定佢講緊我
我同佢明明冇乜接觸過，連嘢都冇講過幾句，我又冇講過佢是非/恰佢
其他同學都對我幾nice，得佢一個係咁，到而家我都唔明點解佢咁憎我

屌你5年班都攞出嚟講

你估你係萬人迷定邊個天皇巨星人人都要鐘意你嘅
人地對你差少少又唔得
可能你個樣似佢個家暴老豆所以佢好憎你得唔得
你要幾有自信先會覺得所有人都要鐘意你
更何況幾廿年前咁瑣碎嘅事都記得 做人唔好咁小氣好嗎

唔係話一定要個個都鍾意我
唔鍾意咪唔鍾意囉，大家相安無事，唔明點解要刻意做啲嘢令我反感啫